yahoo 拍賣就收皮 係連登整返個figure 買賣pose 有冇得諗

y 拍過多幾日就收皮 carousell 又多昆狗 連登有冇pose 係比人賣or 收 figure 呢？

留名支持

好難追popt

要分返唔同玩具唔同post囉
shf、hottoys...

咁如果只賣呢 想賣野就放哂上黎 唔比人收野會唔會過濾左d 留言 想買既人開圖片模式搵快d

只賣唔收算咩賣買區
bad idea

可唔可以做到 ps4 同 switch 個一個咁
跟到format 就識redirect 落 telegram group

我都想知有無D FIGURE買賣地方?例如除左賣新舊figure外, 仲有賣已訂figure既訂單, 除左fb, carousell, yahoo.